再多萬人感染武肺 俄國三醫護離奇墮樓

全文

再多萬人感染武肺
俄國三醫護離奇墮樓

俄羅斯昨日再多逾1萬人確診感染武漢肺炎，疫情嚴峻。

俄羅斯昨日再多逾1萬人確診感染武漢肺炎，在疫情嚴峻下，過去兩周先後有三名前線醫護人員從醫院窗戶離奇墮樓，造成兩死1傷，令外界關注當地醫護人員壓力。

曾投訴中招仍要當值

相關新聞：疫情回落打救經濟 澳紐商重開旅遊路線

沃羅湼日市救護車醫生舒列波夫（Alexander Shulepov）上月22日確診武肺，同日他跟同僚科夏金在網上發。。。。。。。。。上月30日最後一次跟舒列波夫說話，當時對方在深切治療部，感覺不錯，準備出院，故此無法解釋他會墮樓。

另外，西伯利亞醫院醫生主管湼波姆尼亞希（Elena Nepomnyashchaya），跟地區衞生部官員開會期間。。。。。。。。。。。管列別杰娃（Natalya Lebedeva）墮樓身亡，她所屬的醫院隸屬聯邦生物醫學局，指她疑感染武漢肺炎。

美國有線新聞網絡

共產黨呢招七傷拳的確前無古人
美蘇冷戰咁耐都未試過一野整瓜咁多鬼佬鬼婆

支那人闖大禍啦

仲要搞撚死埋普京